張華峰 可否再答-如果我是丁蟹？

12月26日- 地利根德閣天台

好似唔係地利根德閣喎師父

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。